如果用依個理由遊說英美各國。

如果說服 外國幫香港，
可唔可以 我地香港會第一基地手
，燃點解散共產黨之火，
讓每個中國的民族獨立（如西藏，上海，新疆）
民主開放。
開始投資係大少少，
如果神洲大陸脫離共產，長遠d來說，
會更商機處處。
最重要係解決了一個邪惡軸心帝國。

有冇可能性？

1

2